搵貓義工想領養隻貓真係咁難？

是咁的
小弟都問左7-8個貓義工
唔係話比左人就係叫我等
等左4個星期都無消息
琴日再問一問佢
就話隻貓有人選
我只可做後備
屌.咁姐係玩鳩我姐
又叫人唔好去買
領養又比你地玩咁
哎契弟咁
點撚樣叫人唔好去買

又話想黎家訪
但講左成個星期都唔黎